Pentru a crea un pull request:
- intrati pe repository-ul destinatie (e.g. alexolteanu/sd_samples)
- creati un fork, intr-un repository al vostru propriu (e.g. otheruser/sd_samples_fork)
- efectuati (commit si push) modificarile de cod pe care vreti sa le faceti (in otheruser/sd_samples_fork)
- creati un pull request (in otheruser/sd_samples_fork) indicand ca repository destinatie pe cel initial (alexolteanu/sd_samples)